連尼住是吾是5p仔

好人好姐 典會用d貢ga名 扑撚左佢啦

連人地個名點解都唔知
好打極有限

唔好問甘多啦ching 定陣又比人扑到痛

連波台打5p字點解都唔知
好打極有限

想跟ching 說聲加油
吾好俾狗咬

巧痛 幫禾call白車plz

咬左先講

識你係老鼠
唔好睇到波台咁大啦
10幾個台其中一個咋
淨係知你上人地個forum
連admin個名都唔知
好似用緊部手機 係咩牌子都唔知

又話最自由既討論區 依家打咩字都要管牙🤔
死返入你老母個西度啦

波台唔大唔通cc台先大咩

講獌狗人多 定講鍵國多

唔撚識又要踩入黎波台搞事
阻住我地正常討論
唔識你就躝番出去咪入黎搞笑啦

巧叻啊 貢即係要典牙
是咪要背admin生平

yes 個app寫住蘇咪魔牙 5p仔

你死啦😨

好惡
你地啲垃圾post阻住就有
係咁彈出吹水台
覆個垃圾post都阻你正常討論
請問你依家討論緊咩
間接屌緊樓豬?
佢唔開 咪冇人阻囉

講真牙 你上高登打滾兩年
再睇番自己打既野
會唔會覺得有種柒到吾敢睇既感覺呢
屌柒新會然 波台有責

屌哂你地老母啦 垃圾5P

屌你 封埋大台呀而家

巧痛

我話要知個牌子
冇話叫你知埋部手機歷史 部手機點生產

樓豬走牙
班友冇性架

彈出吹水台關我地撚事咩
我地d post又係波台開既
你唔想見到咪多d係其他post 討論
等波台d post 沉底囉

知貢又典 ？ 會色打字？